真係愛一個人 根本唔會介意佢係咪處

只係如果佢係處/個處畀咗我 我會愛佢多啲啫

拆禮物

咩年代
冇人會介意la
唔通明知臭都隊個頭去聞入面有幾多條仔篤精味咩

我都唔介意，但我愛嘅人介意愛我

（SL介UT）

唔會

但見到佢個ex會好尷尬

唔會，但會介意佢有冇錢